掟野還掟野，唔好再掟到前排手足。

下次掟野瞄準啲，前排好多手足，唔好再Team Kill自己友同記者。

自推

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔止掟野
裝修佬都唔該小心d
做維修d碎片雜物可以tk2，3個同事
之後又要搵急救